====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il propose un schéma en archipel , le seul possible , lié par une chaîne d ' espaces publics majeurs , et des trames viaires simples , en grille .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

